新手list 求助

無問題，但你唔加隻ssd？

睇漏左
無問題，不過牛可以用v550，好少少

ram可以買到上3200MHz

買7700K係唔係會超頻打機?
隻火牛好似有D雞
你咁既價錢隨時+-10%錢上到1萬3

7700K 唔用塔散

用依隻水冷唔會仲好咩

真心一問

而家佢水冷 風冷都唔落
可能唔打算超

有落個FD既一體水喎

一體水咁撚煩 有心機咪整囉